人大通過港版國安法決定草案 建制稱無懼制裁：我哋中國人有原則、有骨氣

（獨媒特約報導）美國國務卿蓬佩奧昨日發聲明指香港再無高度自治，不再享有特殊待遇。全國人大會議今午閉幕，以2,878票贊成、1票反對、6票棄權通過決定設立「港版國安法」的草案。建制派立法會議員隨即「曬馬」見記者，表示堅定支持人大決定，又指不害怕美國實施制裁，稱「我哋中國人係有原則、有骨氣」。

工聯會批美國「極權的偽善者」 讚立法阻舉港獨旗

工聯會陸頌雄批評美方是「極權的偽善者」，自己的國家安全法多達20多條，但香港連立一條都不行。他表示條例能阻止部分人「舉下港獨旗你奈何唔何」的心態，杜絕分離主義，又認為制裁香港會對美方造成很大的損失。

工聯會麥美娟批有議員公然呼籲外國制裁香港，以「黑暴」破壞安寧，更出現多輪立法會亂象。她又讚揚中國有決心，並引用外交部部長王毅的言論，「我哋中國人係有原則、有骨氣」，會團結一致對抗外國勢力。

李慧琼稱有95萬人支持立法

民建聯主席李慧琼表示，民建聯會全力支持維護國家安全，認為能對全體人民負責，阻止不同形式的暴力。她又指，目前已於全港收集超過95萬個支持立法的簽名，敦促美方停止干預香事務。

經民聯林健鋒指，《國安法》有助確保香港社會安寧及商業活動的運作，讓市民安居樂業，「冇一個行業鍾意去紛亂嘅地方做生意，除非係賣軍火」。他斥過去一年來有人在背後「搞東搞西」，以違法達義的方法煽動年輕人以身試法是十分偽善。

新民黨主席葉劉淑儀認為法例能完善香港的法制，在維護國家安全及保障人民自由之間取得平衡，恢復社會安寧。建制派「班長」廖長江則認為，法例能保障國家安全及制度，維護一國兩制及防範本土恐怖主義。

唔怕就得,千祈唔好縮

你地支那豬無一個係磨菇

中國幾千年文化
一落入習近平
又回歸番蠻夷
連下面果班奶共撚個個都不知所謂

即係中国人有原則同有骨氣地食屎食草

係中國人就放棄外國護照叫埋老婆仔女放棄
你班賣港賊

咁要成全佢地啦

其實只會係驚嘅時候先會係事情未發生前已經不停幫自己壯膽

好簡單問句

你係美國屌總統、叫幾句總統死全家，會唔會被人拉？

呢班狗入面最垃圾個個就係陸頌雄
做政客，無魅力；做議員，無才華
學歷垃圾，唔睇得又唔打得

人地王國興都叫寫得一手好字
麥美娟都叫中大畢業，係地區名望唔差

condom, 使乜用咁多錢養你班契弟

有骨氣咪唔好去美國讀書唔好移民美國

仲有個吳秋北

中國人有原則，反美係工作，奶美係生活，分得 好清楚！

請表演用骨氣同銀行teller講攞美金

Push

有原則有骨氣但個個有外國護照，方便走佬

其實呢班友係真心膠定交緊戲比上面睇?

咁有骨氣但係習帝個女仲係美國

放棄多重國籍先啦買辦狗

又民族主義上面，你地係共匪，馬列子孫，唔係中國人

95萬??
INDEPENDENTLY AUDITED !!??
If not, it could be signed under duress, forced, fake, coerced, duplicated, forgery, etc..?
If not, just a number for the purpose of PR !